（連登仔快入）求下你地救下我呢個朋友

係咁既
我有個細個玩到大既好朋友（男 唔係基）
佢最近上連登上到痴撚左線
講乜嘢都圍繞住連登
連講野口吻都學到十足十咁
愈黎愈同佢溝通唔到
什至有想同佢絕交既衝動
但識左佢咁多年 好想叫佢咪咁痴線啦
做番個正常少少既人
（唔係話你地唔正常 但太過火真係頂唔順 好煩 ）

#：我 ：我個朋友

呢排通常一見面既時候
：喂 呢位巴打最近撈緊邊飯呀？
：巴咩打呀 叫我名唔得架？喂都好啲呀

平時講野既時候
我有時會hea應佢 55佢
：吾你老母 甘你老母 屌你老母
佢想分享佢啲野既時候一定係 是咁的...最近我就

打字打多左個殘體字既時候
：你呃左我幾耐你係蝗黎？番5P食屎啦！黨又比左幾多錢你？

同佢昅女個時
：喂 2點鐘 2點鐘 大波白滑 正呀喂!
：雞黎架咋 醒少少少啦！人地做緊ptgf又同你講既？

同佢打波個時 入左波 打得幾好個時
：（大叫 成場都聽到個隻）好波呀Ching! Ching求carry!
:打波就打啦 咁多廢話 波又唔追 射又射唔出

食飯時
：喂 有無睇個post 呀邊個邊個都係G黎 比你屌你屌唔屌？
喂 你有無試過咁咁咁咁咁？利申：成日試
（總之一有野同佢有啲關係就利申前利申後）
喂 你呢連登叫咩名？話我知呀 包你唔會比人起底
：到時起左都唔知咩事啦

咁我有時無理佢 由佢自high時
咁佢咪自已開手機係度碌 然後又會無啦啦喪笑
係咁叫我追個post 好撚好笑架屌你老味！快啲睇

之後最撚憨鳩係學埋啲表情
有陣時佢串完我 之後成個乸型咁款雙拳扮係個口掩住 做個猥瑣既表情
：你做乜？
： 似唔似？

走既時候就：

最撚癲有次夜晚3-4點打黎
佢夠膽死話佢要開post 叫我幫佢諗下啲內容 講咩會好笑啲
：屌你我訓緊架 仆街！

仲有次搭地鐵
佢又係一味係度講啲post幾憨鳩又愈講愈大聲
之後我同佢到見到隔離兩條女係度笑 應該係笑鳩你
之後佢就細細聲同我講
：喂個兩隻雞係度笑我 影低佢地上網公審佢地！
：人地笑你笑埋我咋 咪柒親埋我啦

而呢排就係咁問我有無反社會人格
又話覺得自已有問我點好
大佬呀我點撚知 就黎比佢煩死

講真識左佢咁耐！唔知佢做咩走火入魔咁
一開始係我衰既 道佢上連登
叫佢搵其他嘢做吓既時候佢話 上連登囉 前排佢地M記有聚會 下次我一定去 識多啲朋友
：好 你中意囉
依家叫佢改都廢事 叫佢咪上咁多又唔聽

我唔係話連登唔好
但好多嘢都要適當先最好
有時上黎睇到好多新聞
啲野憨鳩又幾好笑
又會學到唔少野
但好多時真係一個唔小心會比佢影響到
思想上都可能變到好激進

各位真正連登既主人 求下你地建議下我應該點做
還番以前個朋友比我啦

正評 絕交啦 人地上連登關你撚事
負評 比啲耐性 多啲陪佢 誘導佢走回正途

代表我
：我個frd

戇鳩仔上咗癮
最衰係男嘅，唔係我可以教佢點脫登

你咁講 姐係女既會易啲 ？
都想知 可能岩佢
還掂佢都成日女人咁

巴咩打,依家要叫安答喎

連登仔會講ching?

No，因為係女 我先會幫

我撚知佢邊度學番黎
見多人講就學掛

：厹

小心佢過兩日就會離遠勁大聲咁同你講:
我既好安答!!!!!!!!

睇黎我真係唔update 咩係安答都唔知了 下次要問吓佢

咪嚇我啦好嗎 我夠了

乜撚嘢好安答 睇射雕睇上腦？

遲早周街大叫你個user name，要小心
早排有朋友又上癮，周街大叫我user name

諗緊叫佢去搵胡師父操肌操心好唔好

認真呢 ？

u到中毒個堆

睇個post都打哂冷震

依家啲人開始緊轉叫安答啦

屌我都係 之前拎我手機偷睇我username
之後係咁係我面前講 講到周圍啲frd都知

你個名都普通料姐 最多以為你變態佬

所以作為佢朋友...

點解既 真係因爲射雕 ？

痴撚線架 連係虛擬世界都要比人起曬底咁 公平咩

你唔驚附近有人影完放上嚟？
依家咁多小學雞上

我連連登個apps都log埋密碼都同手機個密碼唔同 好撚驚比佢開到黎睇

搞到我唔敢亂開post

我又係
好後悔比佢知
之前佢就嚟想開咪宣布

比佢知道一次名係咪以後都知架啦？

佢醒識起底未點都追蹤到你
一定有記錄

照樣周圍開post 9up

之前開過嘅post都係之前嘅名咖嘛 改名都冇用 search完起底就知

之前唔開心開咗個post
之後個frd見到問我係咪做兵 屌佢老母

除左汲女其他都認同

諗番起以前有一段時間
有班on9覺得上舊登好威
又用filter講野又瘋狂背潮文
覺得自己好風趣幽默咁

屌那星 唔知係咪就係有次比佢見到

打錯簡體字係抵屌架啦 好人好者點會打錯殘體

屌 搞到我好撚驚佢依家
究竟係朋友定敵人黎

你試下速成打個逢字 如果你打左做卜手既話就會出左逄呢個字 係唔撚小心 我都唔想

跟住實質現實比人笑

好小學雞 巴打你個fd小六?

我諗有次佢想探我路 問我開左個post係咪講女人野
又有次問我啲圖咁似你平時睇開個啲
個下個心真係離一離
話 無無無 上得連登都用呢啲圖架啦 你唔無呀嘛？

呢啲frd真係好恐怖

佢以為唔係咁架 由細睇到佢大

終之佢覺得咩女都係雞

今鋪炒粉啦 我覺得佢一定鎖撚定住追蹤我

屌我有個fd又係 以前同佢傾計我都係打「系」
打親佢就話系你老母 煩撚到 而家上連登咩 就咁傾計炸屌你
仲覺得好撚過癮咁 之後我都習慣返打「係」

佢幾歲 真心

爆佢個樣同部分個人資料上嚟，等佢被起底被恥笑，佢自然就唔想上連登。不過之後嘅事就靠你，幫你唔到。

休克療法

岩DSE完

此post已完

咁撚on9

絕交是唯一解決方法

你唔撚打番岩一定比佢追撚住屌
但我平時申鳩佢就話又唔見你寫字隻隻字都寫繁體
尤其個个字

咁樣既話等佢煩多我一排頂唔順既時候我應該會咁做

認真咩

係我唔岩 我唔應該導佢

你咁樣同自爆俾佢聽無分別

食定花生 準備追live

原來咁多人私底下又系又廿 仲要打同寫殘體字

我身邊都有個咁o既人
成日叫我絲打
仲成日講filter字
以為自己好撚好笑
有次條友係街撞到我
見我著背心
跟住就話博咩呀臭西
收兵呀 返5P啦你
係雞係公廁
跟住就扮呢個樣→
我當街大大聲聲屌柒佢之後就唔再對我咁

on9仔
好撚憎聽到ching好波
係咁係度ching

佢應該仲訓緊 未起身

仆街 各位巴打咪撚推住 好似唔對路
我唔記得太多人like會比佢見到

我想求建議咋 咪撚追 唔想今既比佢話

做乜鳩

正宗ON9當有趣以為自己好幽默
佢根本唔知提出呢D濕鳩價值觀的人響現實世界一定唔夠膽咁講

到時無啦啦send 個whatsapp黎話
哇 原來有人同我一樣 好采應該唔係講緊我姐

佢做完個表情我忍笑左好耐

睇得好辛苦

哇 呢個樣咁鬼交叉交叉都做到 有啲料啵

睇人鳩係辛苦啲架啦sor

幫幫手唔好推住

求你地 唔想比佢知我既存在

我潛陣水先 由佢沉呀唔該 去隔離post吹水啦你地

ok

唔好見到得唔得
到時見到面會好老尷

最濕鳩係我有其他朋友係到
條仆街又撩鳩我d朋友
你講我都算 我無所謂
兜口兜面問你個fd個樣好熟
有無做過pfgf
我即刻就忍唔住屌柒佢

係你朋友on9姐
以為好撚型

開頭唔知係咩英文黎

放個個名上黎公審la

上曬腦 價值觀扭曲曬

回帶？

朋友唔是咁做的
同埋我咁樣放 點會估唔到係我做既呢
唔通佢會蠢到同我話
屌 比人放左上黎公審 都唔知邊條仆街 幫我留意下

我屌 點解升得咁快

咪推啦 對唔住

堅淆呀 當我上黎呻下算啦好嗎

打簡體有咩錯 鍵国撚係咁掂就唔洗收哂皮

唔想佢知你又擺上黎連登

同您個fd講

連登低質左咁多就係多得佢呢啲on9仔
生活係要拎連登黎講

小朋友

問你地求建議
解鈴還須繫鈴人

入得黎要配合大眾口味與觀點

直接同佢講真係最好

咪係 佢成日講到因連登就令自已好緊貼社會咁
但反而好多野都開始講到語無倫次咁

介紹佢睇下其他論壇，分散注意力
e.g. deathaddict, reddit, 4chan
希望幫到你

就係男人老狗 識左佢咁耐 反而就愈黎愈唔知點講好
好多野覺得唔洗講 都大個左自已識諗 點知...

或者俾你個fd見到個post都係好事黎 等佢知道自己有幾on9

我一直都覺得一個人本身無批判價值係腦入面上新舊登都係會出事

簡單啲講 無腦 跟風 想上位

您叫您個fd反省下 再係咁絕交就得
帶出去都怕失禮自己又得罪人

Ok喎好似
最好多啲恐怖既野 嚇撚到佢驚 手機都唔敢開
等佢知呢個世界幾咁恐怖

Deepweb

屌啦到時睇到跳樓自殺咁點

有潛質做波台友

呢個...好似恐怖左啲

唔想見到佢同波台啲友貼曬撚出黎比人指住笑呀

求下你地救下樓主
開完post淆青

完啦各位 樓主明白架啦

比下面呀唔該

留名睇雙認

收到 明白曬

屌你

Sor囉

你個friend幾大 點解可以咁撚on9

介紹你朋友俾我識等我好好調校佢

安答呀

導佢去叫ptgf

你...

咪撚嚇我

男都岩 ？

笑撚左出聲

對唔住 可能係我近排玩大左

我識人掉轉
自己唔上
但逢知人上，就算只係cd rom
佢都會瘋狂笑9果個人同周圍唱
個圈子中有上既人係多數
佢就覺得自己係特別醒果個

最後我同佢絕左交

鍾意啊
中你老母